琴晚係天水圍 女朋友係中大

點解要咁樣分開兩邊 想出又出唔到去 冇哂交通

開花又係返自己區好啲唉屌 最危險個陣唔係佢身邊個感覺好差

一過半個鐘就報一報平安 佢冇報就好撚驚咁

屌你老母 有冇人明

冇，完

唉屌

大個仔啦
唔係得你一個係咁

完

你就好，有女朋友，羨慕

單身最好

好多人都係咁

唔係陰陽永隔咪算係咁 驚就返屋企啦柒頭

講完 大家繼續各自開花

乜撚野語氣 同路人想呻下都屌？

你想去大埔睇你有冇心姐
尋晚比左160蚊的士 由天水圍番大埔
之後係舊路行上去

過去搵佢喇屌

明

廣福迴旋處
舊路姐係相中紅色處

160蚊係call左85折 正價198到

我明 我都係咁
錯在你post喺時事台

呢個位司機俾落咩

點解唔比 佢會油站放低你 跟住行去紅圈行上中大

唔係座地起價都好好

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

善用不推文回覆

買齊物資諗計上山啦屌你
女黎架，佢跟得你你就要照顧佢一世架啦